入黎睇歌詞佔歌名！！！

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

為救沙織 星矢冇話唔得

Hey呀hey呀hey hey呀hey呀hey

屌你老母屌你老母西